[集思廣益]如何有效防止五毛入侵？

以前係高登都冇點出post
但係今次唔出唔得 唔想新forum變到高登咁 好冇癮
周圍五毛打手 已經變哂質 覺得係時候出分力
雖然我有諗過會唔會俾人話打壓言論自由
大家明白有時世事唔係非黑即白
但係相信五毛就係利用呢點混淆視聽
各位認為點樣係公平嘅原則底下唔會亂ban錯人
又或者係點樣去定義五毛
細佬就抛磚引玉先
我覺得admin可以開發個舉報功能
當巴絲發覺五毛出現就可以做野
至於ban唔ban就由admin係特定嘅條例下做決定
如果符合五毛嘅定義就可以ban
大家有乜諗法？

正經po冇人理